假如日後有健康碼先可以入立法會開會

民意代表將示範如何捐狗窿